（點解無人講）頭先黑警記招話向醫院拎左爆眼少女個人資料？

P牌仔對唔住

頭先聽記招有記者問黑警話爆眼少女係民記果邊拍左片，問警察到而家作出過啲咩調查
然後黑警話有問醫院拎醫療報告，但報告未拎到就已經話拎左爆眼少女既個人資料

好擔心爆眼少女會被人預約拘捕 而且醫院可以隨便俾病人個資俾黑警嫁咩

好擔心啊

係 然後話申請緊拎埋少女既醫療紀錄

拎醫療記錄我覺得還好啊，咁真係要查嫁嘛，但個資好似唔係必要嫁bo

除左黑警又想濫捕之外我真係諗唔明點解要拎個資

推 好撚擔心

P牌推唔到但又唔見有人講

推

幫你推上去

Wtf push

拎咗資料啦屌

黑警

推到有人討論

幫你推上去！！

推呀

wtf

之前唔記得邊次黑警記招有記者講過啦，問警方願唔願意確保報案人唔會係向警方報案後反被警方拘捕，但黑警話唔會保証呀嘛
而家咁既時世仲有邊個會咁on居將自己送上門俾人拉

cls

瞄頭黑警捉唔到
先告少女暴動罪
原告變被告

醫院電腦同警署電腦係通既，佢地點會無呢

唔拎個人資料點拎報告呢？ 名都唔知

就係擔心呢樣野

由其事而家少女已經出院，勁驚係大家唔知既時候佢會俾人拉

多數都係咁

可以唔經病人同意拎人醫療報告架？ON9架？知唔知咩係個人私隱

原告變被告

咁撚樣都得架咩

私隱條例我唔熟啊
但上次病房打伯伯都好似係家人同意先公開得

所以點解咁多人唔去醫院要搵杏林
但杏林都就爆了

劇本

其實一開始李sir都暗示佢肯報就會鬆手處理，但係爆眼女神遲遲未有交代，靜係拍一條無重點既片仲搬d神話出黎，真係好似堆砌緊d神話故事洗腦

有記者問緊點拎個資

等黑警答

佢剛剛答咗 真係同法庭申請

根據法庭搜查令向醫管局拎資料
醫療報告申請緊
個資就無講係咩，淨係話調查中

拎撚埋啦？唔係做乜唔講

佢話醫療報告未有呀嘛唔係咩

暗示鬆手處理 你出黎搞笑？

講緊個人資料佢地個網絡係通㗎嘛

但今次佢講到係有搜查令我地無位入佢呢

我淨係記得黑警不停叫當時人報案